[預測]今晚狗隻戰略部署-喺地鐵站主動生事

班狗當然唔會咁死蠢搵鬼喺遮打玩野
因為人多難走
比人捉到就會露底，風險太大
估計d鬼會係狗隻附近開工
一開工其他狗就即刻埋位
等d鬼輕鬆走甩你地又捉唔到
即係快閃

今晚遮打一帶嘅地鐵站應該會有防暴，方便鬼使野
詳情同9.8差唔多

有兩個可能性

1.站內亂查人身份證
或者借d意拉人
等沉唔住氣嘅手足圍屌
引手足做野
甚至派鬼主動搞事 強行取消集會

2.搵鬼係地鐵站噴野 搞閘機 強行取消集會

應對方法
無須捉鬼，因為捉唔到，唔好比狗轉移視線變左捉鬼大會
總之今晚目的就係去遮打集氣
沿途發生咩事都唔好理
去到遮打就係神仙

btw
可以早到嘅請早到，同一時間逼晒出去會塞死好多手足

five demands,not one less✋🏻
free hk,pass the act📜
fight for freedom,stand with hk 🇺🇸🇭🇰

自己執生覺得自己高風險比狗截查最好轉其他交通工具

一齊出 一齊出